頭先踢街波諗住試下琴晚雲迪克咁1守2

偷老母高踭鞋著咁款